## Решение "Новости" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_news

Требуемые модули: "Контент", "Галереи"

Описание: Позволяет управлять новостями. Используется модуль "Контент" и "Галереи"

Версия: RC1.2 от 27.02.2017